四個字總結林鄭記者會

林鄭講左咁耐 係想大家出黎：

勇武抗爭

我只得4個字

屌佢老母

屌你老母

欠屌欲女

林鄭：閱，哦！

答非所問

眼淚都冇流一滴
NG再黎

屌